{
  "id": "2103.14408",
  "title": "A phase transition between endogeny and nonendogeny",
  "dateFetched": "2021-04-03",
  "authors": [
    "Bal\u00e1zs R\u00e1th",
    "Jan M. Swart",
    "M\u00e1rton Sz\u0151ke"
  ],
  "href": "http://arxiv.org/abs/2103.14408v1",
  "publicationDate": "2021-03-26T11:33:42Z",
  "tables": []
}