{
  "p_id": "2104.03030",
  "title": "Time-(ir)reversibility in active matter: from micro to macro",
  "dateFetched": "2021-04-08",
  "authors": [
    "J\u00e9r\u00e9my O'Byrne",
    "Yariv Kafri",
    "Julien Tailleur",
    "Fr\u00e9d\u00e9ric van Wijland"
  ],
  "href": "2104.03030",
  "publicationDate": "2021-04-07T10:10:46Z",
  "tables": []
}