{
  "id": "2104.01356",
  "title": "Dendrites and measures with discrete spectrum",
  "dateFetched": "2021-04-06",
  "authors": [
    "Magdalena Fory\u015b-Krawiec",
    "Jana Hant\u00e1kov\u00e1",
    "Ji\u0159\u00ed Kupka",
    "Piotr Oprocha",
    "Samuel Roth"
  ],
  "href": "http://arxiv.org/abs/2104.01356v1",
  "publicationDate": "2021-04-03T09:23:07Z",
  "tables": []
}